成日都話女人青春好寶貴，咁女人唔拍拖個生活又有幾精彩？

啲女人好鐘意講比左自己最寶貴既青春比左男人
所以男人就要為女做牛做馬
我想問 假設女人黃金時間係18～25歲
呢七年入面 就算你拍唔拍拖 你既日子都係咁過架啦
唔通你係呢七年入面唔同人拍拖你就一定做到上市公司CEO?一定泊到更好碼頭？

點解要將女人既青春睇到咁貴？搞到男人天生欠左佢地咁

我仲記得18-25嘅時候, 係啲女仔揀男仔.
唔夠靚仔都只可做毒男.
1女對10男

講話係黃金時間一啲都無錯, 但係爭在佢有冇揀錯人啫. 揀MK, 高大靚仔嗰啲都無好下場

你可以唔比 講到唔拍拖就唔會老咁
對佢好我會 但我唔能夠接受女人青春比男人貴呢個說法
我覺得呢個係部分女人自視過高既表現

照你咁講 男人夠比左佢自己最寶貴既青春你囉

姐係如果要計到咁盡
姐係女人老左就飛得啦
咁唔好怪你老公第時去搵個十八廿二既女人返屋企

咁你可以唔同佢做架姐
又唔好當自己係雞
咁唔想未唔好同佢做愛囉
無人迫你
如果要用身體嚟留住個男人 個男人都唔抵要啦

女人最鍾意瀨人，自己最好，我咁好你都唔識珍惜我係你唔啱！

男人天生欠左妳咩

佢地覺得男人真係天生欠左佢地
咩女人青春呀 黃金時間 只係用嚟強化佢地呢個思想既野嚟

點解女人唔講道理

其實難聽啲講
女人青春就好似現金卷咁 你唔用都係過期架啦
呢個係一個限制 唔係一個特權
女人可以做既 未就係帶眼識人囉

個意思係，最寶貴既青春俾咗你，而唔係另一個男人，
所以閣下要珍惜佢呀

咁唔捨得未唔好比囉
又唔見佢同乞衣拍拖
你同得佢一齊都係鐘意佢姐
咁做咩用青春呢個借口嚟扮可憐

都係果句 青春如現金卷
夠薑未唔好拍拖 等啲現金卷過期囉